你屌我老母？

我都屌你老母呀！

十連無難度

bye

我都屌你老母

Bye